各位大學生今日已經休息足夠 喺時候聽日繼續大三罷。

各大院校手足 唔好留戀校園
係時候明天一齊衝出嚟繼續大三罷

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

Pish

狠請各大院校手足 唔好留戀校園
明天一齊衝出嚟報仇光復香港 時代革命